\textit{Calculatrice autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{calculatrice.png}}

Un agriculteur a récolté 545 pommes et souhaite les ranger dans des caisses contenant chacune 15 pommes.
\begin{enumerate}
\item  Combien de caisses au total seront nécessaires pour transporter toutes les pommes  ?
\item  Combien de pommes faut-il rajouter pour compléter la dernière caisse ?
\end{enumerate}
    